打死都估唔到今次圍poly一役最大贏家係民建聯

老鼠成成功解圍，民建聯一定認屎認屁話成功爭取poly學生安全徹離....

區選預備大勝了

覺得倒返轉，藍絲心諗佢做乜9 ，黃絲依然屌9 佢

已經有淺黃朋友考慮投民建聯，因為同區果件係老鴿，對家民建聯後生又有活力

贏？到最後先知

人地一句你地泛民做過咩先？已經收皮

你屌下你朋友唔好扮黃啦

發生到呢個地步
除左die hard 焦土派，仲邊會有黃嘅人投比DAB
搞笑？

如果泛民同本土呢幾個月做既野完全只係一單就可以ko,咁我真係冇野好講
唔好唔記得送中條例出現其中一個主因就係受害者家屬走左去搵民建聯

一起你底就知咩料

呢單嘢擺明幫老鼠曾刷民望

差佬唔係反口拉人咩？

老鼠曾邊度贏？

唔覺有咩改變

民建聯平時做幾多好野都好
最後會出賣你已經係十惡不赦

即係好似d人賣女去做雞
你係個女會唔會話老豆好慘，我要幫老豆？
但其實老豆根本平事都有錢大魚大肉

呢個時代仲想有呢套野真係ol79

拉

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

會長又燈

果然係金魚記憶又覺得蛇齋餅糉係無問題既港豬
btw扮乜黃, 藍屍就藍屍喇

你演技好撚差，最後個句做多咗

泛民前晚已經到場嘗試入去
係狗唔俾
我只係見到政府好仆街

一出去就係唔係都簽認罪書
你唔係覺得有用呀嗎

諗番射落海論放落藍絲度，發覺都幾on9
“哇老鼠曾救暴徒，寧願投白票都唔投民建聯”

呢個我地視覺 藍屍 doesnt really care 班學生點，佢地日日都話最好殺晒我地

相反，民建聯竟支持特赦示威者，抹殺警察過去行動進展，煲大呢點分裂一下藍屍都好

9唔搭8